{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 다올 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設ではゲストの便宜のためにいくつかの事項を案内しています。 まず、入室基準は部屋によって異なる場合がありますので、ご確認ください。 追加で人数を入室する場合は、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 また、入室の際には身分証明書を確認することになり、未成年者の入室は制限されます。 男女同室での宿泊の場合は、家族単位のみ可能で、単純一行で3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 親切にお答えします。 また、その他の案内事項としては2022年9月にグランドオープンが予定されており、全客室にはOTTボックスが設置される予定です。 これにより、ネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴できるようになります。 また、全室にはポケットラテックスベッドが完備されており、大型テレビ、ウォッシュレット、ヘアアイロン及びヘアドライヤー一体型が設置されています。 宿の内部は防疫および消毒が徹底されており、1階のスナックバーではコーヒー豆および様々なおやつサービスを提供しています。 最後に、VIPルームにはi5-9400F、RAM16G、RTX2060が装着されており、ツインルームにはi5-9400F、RAM16G、RTX2060が装着されています。 プレミアムルームにはi5-7500F、RAM16G、RTX1060が付いています。 そして宿の政策では3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の基準は部屋ごとに異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊の基準は部屋によって異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、追加料金は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を宿泊させる場合は、当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊時には身分証明書の確認が必要となります。また、未成年者の宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は、家族単位のみ可能です。3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "2022年9月にグランドオープンが予定されているとのことですが、全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "2022年9月にグランドオープン予定で、全客室にはOTTボックスが設置されます。ネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴可能です。また、ポケットラテックスベッド、大型テレビ、ウォッシュレット、ヘアアイロン兼ヘアドライヤーも完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿内の防疫対策や消毒は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、宿内では防疫対策と消毒が徹底されています。"
        },
        {
            "question": "1階のスナックバーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "1階のスナックバーではコーヒー豆や様々なおやつのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームやツインルーム、プレミアムルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPルームにはi5-9400F、RAM16G、RTX2060が装着されており、ツインルームにも同様の設備があります。プレミアムルームにはi5-7500F、RAM16G、RTX1060が付いています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 580
    }
}